[夏天]求拍拖好去處推介

夏天日子來臨 各位拍拖平時去邊

想搵: 地方唔曬唔太熱 有得坐/抖 唔迫唔多人 入場費唔太貴 夠HEA一個下午

Ikea

沙灘

依家講出黎 就又迫又多人

你喜歡孔子嗎？😁

曬到仆街

頂盡hea 兩個鐘

同自己去有咩分別

好熱呀

加密

揸車去沙灘，Hea 陣就走。

都係得一陣 同好曬

無人叫你西斜正午去嫁嗎
查定日落時間再就返時間去，Hea 陣就有得睇。
推介泥涌，近沙田巿中心又多錶位

留番係屋企扑野算啦你地

坐1a巴士遊

百佳 金莎 完全符合你要求

on9搵個樹底爽到仆街

係喎

點hea 一個下午

不如係m 記呆坐

公廁扑嘢

又迫又dirty 不了